乜撚野「1隻手指指著人，3隻手指指返自己」？

諗呢句野出來條友簡直on9
精神勝利法

講埋啲垃圾話 係我直接開拖啦

唔怪得華春迎成日攤晒手板啦

聽親都覺得ON9,9唔搭8